// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "Combien de joueurs compose une équipe ?",
    answer: "11",
    options: [
      "11",
      "15",
      "13",
      "9"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Quelles sont les 2 cartons au foot ?",
    answer: "Jaune et Rouge",
    options: [
      "Jaune et Vert",
      "Vert et Rouge",
      "Orange et Vert",
      "Jaune et Rouge"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "Quelle est la durée d'un match ?",
    answer: "90 min",
    options: [
      "100 min",
      "90 min",
      "70 min",
      "80 min"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "Que se passe-t-il si une faute est commise dans la surface de repartion ?",
    answer: "Penalty",
    options: [
      "Coup Franc",
      "Hors Jeu",
      "Penalty",
      "Corner"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "Quel joueur a le plus de ballon d'or ?",
    answer: "Leo Messi",
    options: [
      "Cristiano Ronaldo",
      "Leo Messi",
      "Van Basten",
      "Ronaldo Nazario"
    ]
  },
  // you can uncomment the below codes and make duplicate as more as you want to add question
  // but remember you need to give the numb value serialize like 1,2,3,5,6,7,8,9.....

    {
    numb: 6,
    question: "Quel club a remporté le plus de Champions League ?",
    answer: "Real Madrid",
    options: [
      "Real Madrid",
      "Barcelona",
      "Liverpool",
      "AC Milan"
    ]
  },

    {
    numb: 7,
    question: "Quel est le meilleur buteur de l'histoire de la Champions League ?",
    answer: "Cristiano Ronaldo",
    options: [
      "Leo Messi",
      "Raul",
      "Cristiano Ronaldo",
      "Benzema"
    ]
  },

    {
    numb: 8,
    question: "Quelle nation a remporté le plus de coupe du monde ?",
    answer: "Brésil",
    options: [
      "Argentine",
      "Italie",
      "Allemagne",
      "Brésil"
    ]
  },

    {
    numb: 9,
    question: "Quel joueur a été le meilleur buteur de la coupe du monde au Qatar 2022 ?",
    answer: "Kylian Mbappé",
    options: [
      "Kylian Mbappé",
      "Olivier Giroud",
      "Léo Messi",
      "Robert Lewandowski"
    ]
  },

    {
    numb: 10,
    question: "Quelle nation a remporté la coupe du monde au Qatar 2022 ?",
    answer: "Argentine",
    options: [
      "Espagne",
      "Argentine",
      "Brésil",
      "France"
    ]
  },
];